成日話女仔正常樣就多兵

我一隻兵都冇呀屌你!

利申 樣柒

咁你開Post既目的係咩?

收兵

冇圖點討論
利申：救我

但你樣柒啵 收咩兵?

咁好明顯你連正常樣都不如

有冇食開屎嘅巴打可以做我隻兵

天生樣衰我都唔想

出來鬥柒吧，輸咗請食嘢

洗唔洗填form?

唔好意思嘅 三唔識七要你請食嘢

唔洗 你已經入伍了

咁不如約出嚟gel頭，gel完散水

其實都唔關樣事 識得捕捉人（ ） 心就收到
利申 唔識

太柒 唔敢出街

唔識 太柒 冇自信

排

咁露下波好多汪汪

你擇偶條件係咩先
咸濕仔/佬接唔接受到

AA Cup

兵呢？係邊呀

高大靚仔

冇阿

溝依d野

我岩

我冇乜優點
淨係高大靚仔

睇錯左 我岩aaaa cup

我好多暗瘡 多到爛面 你啱唔啱

咁我唔啱你..

今晚去你到定我到

收皮啦

利申唔是咁用的

你話事

你嚟我到ok?

減下肥 睇下去唔去到AAAA cup

不了 唔會為咗隻兵減肥

你唔發姣姐，露對波出黎，大把連登狗要你 tg ，做兵啦

冇自信 驚發姣會令到其他人作嘔

咁你知點解收唔到兵啦

唔好咁啦，最多我收你做兵啦

有冇form填

地方的A0巨棍需要當兵

巨棍嗎？今晚去你到定我到

講聲就得 你已自動入伍

今晚入妳個到

不得了 我已經想玩玩了

唔會好玩 會攰

你阿媽係男人都好難生到個靚女出黎wo

太興奮了

我媽媽好靚仔

無圖點討論

太柒 唔post相了

捽左咁耐碟？ e家先覆我

有奶便是娘

係 一個唔小心就捽耐咗

睇黎呢個絲打既戰鬥力都好強

很想要吧

想要都有d難度

痛.....

所以我係A0

請善用起底功能

一個連登ac幾個人用 係咁上下

Pm

hehe?

屌你老母垃圾post都上熱門

純文字post就算你阿媽係男人都要比連登仔輪大米

仲收唔收兵

睇黎樓主就快人格分裂多幾個朋友

你媽媽是女人

屌我入黎做乜春

你靚女都無用啦
弱智既

我又要打仗

你係咩女仔就收番咩類型既兵
收低等兵得1hp你要黎做乜？

收兵post

有幾樣柒啊 睇過

Gay

我又柒又弱智 都有人留言想做兵

你可以來像下 暗瘡爛面 瘦到得排骨 孖膶腸 單眼皮 方面

想像*

做我隻兵

咁樣講可能都算柒嘅
但你唔使灰心
你好彩係女仔
你有塊閪點都有人要
爭在你要咩質素

我柒到飛起 有閪都冇用

有閪在手，兵仔我有

屌你老味收兵但純文字

有冇form填？

都話幾個朋友共用一個ac

而家呢個年代呀豬呀狗都女神

樓主好正
收我做兵ok？

利申: 住外國

得啦得啦 又好多人共用一個ac呀嘛

絲打啲回覆都幾幽默

所以你樣柒咪無兵囉 有冇邏輯啊

成日話女仔正常樣就會有人追

我一個都無呀頂你

唔係我嚟 我柒到飛天

你柒唔柒先

無 女人唔洗邏輯

如果呢個係樓主，我ok

會打扮下
正常樣

出來見下咪知

想奶你d腳趾

有波就得

男人老狗扮女人

同人講冇收過兵佢地真係唔信

認真啦根本以我所認識好多當緊兵既，個娘娘好多時連觀賞標準都達唔到 佢地解釋話好公道講娘娘真係唔算靚但係俾佢外向同陽光性格吸引左，因為佢地自己只係一條a0消極既死毒撚好容易會鍾意呢類型既女仔 調返轉就算個女仔幾靚，又摺又唔肯同人接觸自然都唔會有仔撩，溝通不能

想做兵
邊度報名

我都話我好柒

咁係咪你唔識姣 樓上有人話要識發姣先得

我全身最核突就係啲腳趾 好多老泥又好大隻

都話AA cup

真絲呀

我喺連登到好外向的

冇睇youtube教程咩，收兵有方法架，

1. A0仔
2. 行街你要行前便
3. 唔比佢掂

以上佢做到兩樣就收兵成功了

咁好明顯你唔正常

點解要行前面

你行前便即係條仔接受你係主人，半步夠架嘞

幫你逐隻奶返乾淨佢

認同 點解我冇

我姣起上黎都幾姣
係驚男人反感姐

你正常識打扮 姣起上嚟啲仔一定好受

我知....打機毒撚好鐘意我個樣添

好羨慕

sp?ok?

Tg?
我當兵

Nonono 收兵還收兵 SP還SP

完全唔撚識 男仔朋友都唔多個
唔識同男人講野 一講就開口夾著脷
講粗口 好緊張
男朋友都係因為做到朋友 溝通到先可以係埋一齊
所以男朋友對我好放心 因為冇男人埋身
但一有異性傾到下計 就開始擔心

中大email又肥又柒都上到位
女人有老泥腳指已經足夠

傻撚左？

倒開屎既o唔ok？

我都冇男仔朋友 啲男仔一見到我就掉頭走

Ok!

我柒過佢多多聲

樣柒就唔好諗住收兵啦

咁你係到叫乜

邊到填表

請人？幾錢一個鐘

2蚊 做唔做

ok成交

人間有愛

認真 我俾你做我隻兵